Uprostřed sidi manželka, je diva se na televizí. Uprostřed nahorže visi svetlo. Rovne je okno. Nalevo stoji postel na ktery liži jejich syn, je nemocny. Nalevo na stene visi obraz, na obrazku je kočka. Vpředu napravo stoji stůl na kterem stoji kvetina. taky napravo stoji televizy ktery stoji na skřiňi.
